中國啲所謂罷賣得啖笑，只要爆咗個食安醜聞出嚟會比我地更狼死咁入貨

罷買

果d三毛帶風向姐
你估真係市民留言？
話唔黎香港講左幾多次